你殺得一個我 仲有千千萬萬個我

係香港生存都冇意思 來生不做中國人 不做香港人

推